Jak se máš ?
Mam se dobré .
Praha se mi moc líbí .
Chtěla bych tebe napsat pro svúj týden .
Od ponděli do patku studuju češtinu .
Studuju každy den od 9:00 do 13:00 na Karlovom Univerzite .
V ponděli v 18:00 poslouhaju česke radio .
V úterí v 20:00 se divám na televizi .
Ve středu v 19:00 délám domácí úkol .
Ve čtvertek v 17:30 půjdu do kina s Monikou .
A v pátek musím jit do obchodu na nakup .
Budu v obchode od 15:00 do 18:00 .
V sobotu a v n v sobotu .
A v neděli budu hrat v tenis v 15:00 .
Tvoje Eva
